攬炒巴團隊facebook post得9個like

好撚嬲，又話和理非國際戰線點點點
其實就當真係做緊嘢嘅人喺condom
膠post圍爐就多，正經嘢唔做。
twitter國際戰線黎黎去去都係果幾十個人推post

求下大家，可唔可以當抗爭喺考會考，考dse咁樣
有目標咁去努力去衝，做到真正嘅全民參與。
每日搭車，等車，食飯時抽時間，當做功課咁做，好唔好？

呢個channel有每日要推個twitter post整合，唔洗用腦禁入去推就得

攬炒巴團隊

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

PUSH

推

推呀

默默推

pish

Push

tui